之前俾班港奸屈係三毛既人真係好唔抵，泛民左膠又縮又阻示威者，證明之前叫人唔好信泛民係冇錯啦！

泛民左膠係鬼係港奸！